【感情台II】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCIL

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

得你係感情台咋

死返去感情台啦

on9 topic

死撚開啦垃圾樓主

感情台

樓主係咪俾女友發現玩ptgf

感情台包公

樓主係俾女友發現被女上司玩

On9 topic

尋晚達哥勁基

又唔king 波

垃圾舊生食屎啦，打多個都輸，
好彩有葛度告斯臨尾入波開返個2.42大

卡到12點笑死

路狗＝鼻祖

A.Gxxxxxxx = J.Gxxxxxxxx

禾都想Cow到中大女生

講按摩果度好基
又插又點

咩係女生

我想有個新聞主任老婆

唉, 色字頭上一把刀....希望各位有老婆既收手

OZIL

［路狗清算台］

jg有女....

講得好呀泰叔
有個愛你既女朋友已經幸福過好多人啦

某手足戴開綠帽

你高大靚仔瘦零缺點...

咪jer啦 手足好耐冇叫春 我幫佢地舒緩壓力咋

果兩個平台特式單位好無辜

幫佢地打下J

Yes

U hv sp

No la

史基泰爾生返d頭髮靚仔咗

查子

佢有毛?

查子仲有希望架唔好放棄

\|/ 3支香

查子ot 收工未

賣唔出了

起馬要discount 3成先得
買樓真係唔好買有低層連平台
又貴又要日日掃垃圾，仲有空人飛人

我鍾意有平台

買左一定後悔
日日被樓上掉垃圾落黎
掃都掃死

樓豬系狗

兩公婆唔識渣車 買村屋 係咪有d傻

yes

元朗好多村屋都近地鐵站既
識揀就得

牙奶豬緊4球比路狗

收手啦 路狗

6:0

做咩工先有20k一個月

係咪打少個0？

反話黎

真係想問 屌 衰左公務員又要等半年...
條女無咁多半年等我...

想飛咪出聲囉

我想供樓炸 飛乜春

最尾8:0

賤種狗尋日精彩表現

琴晚班猁話想退貨

踢欖球

邊隻賤種狗

唔係話俾熱血撚教會大爆發咩

爆左啦 你見唔到牙

達哥原來仲卡緊

1:20

20k夠供咩樓牙...
你in what

RYO 宜家份工唔係過20K?

無野in 都唔知做乜好

我都想過 過就唔洗考公務員

我仲以為呢度D手足過過幾皮一個月, 好似唔駛點DO,又成日射波

I know that feel

hea咪低人工

係

你30k牙 食屎狗

Ryo 蛇有咩計劃牙？？
是但起銀行做個sales 刀3萬起跳啦

唔怪得咁多錢係BIG BIG CHANNEL
送禮啦

一係副業做賣game 一係呢半年考多兩個牌 拎完雙糧花紅就走去銀行

宜家有D 賣Game, 要賣埋玩具同日本代bid先夠做

ryo蛇洗乜做政府工
in EO囉

賣game 有得做咩？點副業做🤔
邊度輕鬆d 就做邊樣啦😂

包皮子打緊咩工

遲D想去學沖下咖啡, 之後星期六日去做PARTTIME, 老佐去茶仔做水吧

swtich ar 新game唔做炒價

禾想讀個master

偽毒狗死全家牙

你去茶記打工自然會教你
做cafe先要特登學沖咖啡姐

巧牙，做埋ps4 啦，me 拉大隊幫襯u

但供樓

加埋條女兩個人有40-50k 夠供啦

學完都唔去茶記做啦

3個月約既政府外判文員仔

得3個月約都做

佢屋企人想我單名供

搵唔到工就咩都做架啦

搵唔到其他呀嘛
佢話睇表現會續約既,到時先算

好等錢洗掛

單人20k 供條鐵？

ps4 唔識貨源
Switch都係可能得

我話老佐先去做茶記姐

政府真係好撚多合約工，之前份工做front line仆你個街去到啲政府部門有五分二係外判，五份二係合約，得五分一係公務員

yes
入去做之後覺得aco都幾好做
如果下年仲喺度做就諗下考aco

每次續你3個月咩
Keep 住再搵長工啦

派機戰未啊

150萬 村屋4成 都係供1萬1左右

大部分鳩做都續，因為再鳩都好過自己公務員，而且又平

唔等錢洗呀
咁我都放左3個月假啦
唔通仲慢慢搵工咩
見工又問我呢幾個月做緊乜

淨係賣switch 唔賺得幾多喎

過唔到銀行壓測牙

一隻game出面鋪好似賺緊50 60蚊

派左ps2 iso 檔冇人要

咁啊 儲多幾年 full paid 球

你有PS4 GAME應該會好D
呢度手足買PS4 GAME唔係少

咁一個月要賣到過百隻先幫補到

過到Pressure test咩

錢 時間 地方 ok
唔點仲有正職 幫補
又唔想條女知 陣間衰左就比佢
收工做步兵派貨 都ok

村屋好似最多做到5成按
壓測過唔到咪加埋你女友做擔保
層樓冇佢名，但按揭可以加佢

Ok 牙。me,幫襯u 啦
唔洗食炒價仲有得送上門

收到風
意大利人fifa俾人大炒

地鐵

點知佢會點續
到11月尾先算

加擔保人就過到

有啲做到七成

如果原價一定唔續

地鐵都好呀
送黎大西北

有朋友放大棠 老母話個價唔抵

搞得點檔野就最好啦 星期六日 當打多份工

好少聽到7成，新樓or 半新可能得既

地鐵都係要睇邊度交收
遠GE香港島去番188好過

哪有錢

me 1m5 ar

有貨 點投資好

不是me
唔好買啦 28000 真係買唔落手

冇留意開村屋，一般要幾錢？？
聽人講mos 同元朗近地鐵果d 都要3,4球起

度度都買唔落手
近期睇開既ico都跌到仆街

係啊 想住連天台
4球 1m5其實差唔多

3球頭啦大棠都
近錦上一定要三球
錦銹就五六球到

上年輸左個200k

典追牙

連稅同裝修要多50,60萬啦

咁去問馬會拎好過啦

200,k 好少姐，今年一定賺返唔止呢個數唔

點解你地會鐘意住村屋

因為由細到大都係牛屎仔

實用
我frd住700幾呎，真係一個大長方形咁樣間房間廚廁

公屋撚

咁係幾實用既
有車其實都唔錯，不過我怕多蛇蟲鼠蟻

劏房撚

元朗邨個d都ok

外國好興住近郊 又靜

無哂錢 無追過了

你唔係好似我咁住山區既話，一般村屋中心極少蛇蟲鼠蟻，不過蚊之類就難免會有

你見到新樓300呎 每個月仲要比管理費
點住啊

村屋最大缺點 = 冇光纖

村屋有時仲可以慳埋泊車位，
但交通方便果啲村屋一定唔會平

吊系牙

想買黎緊大圍站上蓋個新盤
應該下年先有樓花

蛇好少 蟲鼠蟻就難免

依家最少都要用500mb 先得

又曬

屋大實用則，無雜費車位都已經贏好多私樓

但上網，交通，保安同配套都幾輸蝕

樓價反映曬呢d 因素啦
自己取捨

屌系都爽d 啦 300呎身都轉唔撚到啊

同埋住村有樣煩要同班牛屎佬打交道...

8mb
Pccw係雞係公廁

想之嘛
買唔起3房，可能買兩房算

我不嬲都上半場天台，下半場花園...

想你老母啊

得8mb 仲要出埋wifi，真係慢到唔敢想像

住大棠果邊D村無車慘過做雞
返工放工等車都等死，搭車時間又長，人又多

死肥仔 下次踢波剷撚死你

個邊飽和哂 英龍圍，西邊圍，楊屋新村個帶幾好

禾雖然養狗，但村屋唔太岩我
住返養到狗既私樓算

元朗站 附近個燒烤場既村叫咩村

馬鞍山線果堆唔考慮？

同埋我想要天台養龜
私樓唔得

全場喂蚊

個廁所臭唔臭?

去過間好似係糞池谷番臭味去廁所

做龜公

唔會啦，睇你自己點保養姐
去過幾間村屋都好正常，係多d 蟲蟻咁

普狗結婚未

一開fb成版都係奧燒

西邊圍係幾好

好少可化糞池谷返啲味上黎
係本身個廁所臭姐

天人合一啊你識條毛

未啦。老母日日催我結
都未穩定點結

突然一陣屎味
過一陣就冇，過多陣又有

可以條渠塞左or 少少漏水

咁佢個池應該做得柒

外國無車撚住CITY方便好多

仲未揀定?

全部都ipad 揀乜啊

睇下係普通IPAD定IPAD MINI

飛撚左佢啦 又大洗又ipad

佢唔大洗啦，只係性格上未磨合到姐

相對上又貴D,環境又無咁開揚，真係有辣有唔辣

Topic 做咩春

貢咪搵過個囉

邊有人會完全性格fit曬，人人都係慢慢磨合架啦

咁成世唔駛結了

唔係磨唔磨合
係互相忍到幾多唧

有時我覺得女友唔好嗰陣, 我就會諗 "屌, 我又唔係彭于晏, 邊要求得咁多"
會好過D

大家快啲走
普狗又撚我哋了

Arsenal will hold contract talks with Aaron Ramsey, Danny Welbeck, Nacho Monreal, Petr Čech & Theo Walcott before Christmas. [@JWTelegraph]

Further talks will also be held with Alexis Sanchez & Mesut Özil after they both rejected deals understood to be worth £280k-a-week. #afc

【上車置業台】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCIL

Xhaka: "The start against Chelsea was good. Leicester, it was a crazy game. Stoke, we're unhappy we lost, we were clearly the better team."

Xhaka: "Against Liverpool, we didn't show up on the pitch. It is not the start we wanted, but there are still 35 laps ahead of us." #afc

Xhaka: "The Liverpool game, we have to analyse critically. We did a lot wrong & could not keep up with #lfc. It was a bitter defeat." #afc

Xhaka: "There are days like that, I'd prefer they didn't happen, but if we lose, I'd rather lose 4-0 once than suffer four 1-0 defeats."

又king樓king女=.=

【上車置業溝女台】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCIL

屌那媽食緊牛刷鍋好辣

星期六先有阿狗睇
不過睇完又食唔落飯了

普狗屌你老母

好似次次刀5系禾講先

渣架，唔食得辣

now OK 了

勁

踢幾點

人生贏家又上曬水

馬拉真係好高汁
三十幾蚊已經飽到嘔

好似十點牙

域子巧rich

吊梨牙

跟左 supervisor 去科學園 睇黎今晚又ot

橙
今日冇野做
好想訓教

259琴晚

域子

好眼訓呀

邊個留言話域子好型

個肥仔又自爆

本身將來想買英國樓
宜家覺得做野唔係特別慣

jeb d fd? 咁撚肥 mk

你快d死

又做咩

做律師 人生撚家

燒命㗎
有時一個禮拜日日訓 2 個鐘

深灣9號

你走啦，我唔想搞大佢

又追撃禾

邊個黎

講波啦屌你老母

Diu u

收嗲啦

稔緊入唔入場睇般茅

入場睇啦
得返今季係英超

普狗叫你條女拎500k出黎 結婚買樓都搞點啦

典會
起碼第 5

貢邊隊第六

清左山狗冠都有得爭牙

我自己搞得掂唔洗用佢D錢啦

追完po.... 我屌...

迷普又曬命

米八狗

YES，英冠

我想馬拉買樓

樓價咁貴都咁多撚屌買到樓

on9 阿仙奴上過頂級聯賽之後未降過班

域子好上鏡

奇怪
山狗態差既時候阿狗拎到第二
佢態好時得第四第五

返70年代 買埋太古城

都唔好住
英國樓自己唔住刀可以租比留學生呀

邊到返工先

米 8 全職反山

無工返咪反山囉
最憎d 鍾意返工既人

LINK?

琴日咪post 左囉

好靚仔
我係女一定mark實佢

大家都愛山狗沒暫停
每天都會跑到而無力

中環

仲要企中間，做主角

頭先睇唔到

好撚勁

買中環既樓囉

北角轉車好多人

有地鐵都係九個字左右
同天水圍差唔多

美孚個條長跑路線 不了

返中環點會美孚轉..
南昌轉喇

買奧運站

買荃灣青衣囉

你件反山 返工未 廢青

mo $

揾唔到工
揾緊區議員申請老綜算

有錢到買起一個地鐵站

大角咀港灣豪庭應該得

唔係邊搵邊做咩
聽講而家好難搵工

有能力 去到邊都有人請
利申我無

不要走

無X2

🎨 @MesutOzil1088 by numbers 🔢

🇩🇪 Germany cap no. 8️⃣6️⃣
⚽️ Goal no. 2️⃣2️⃣
➡️ Assist no. 3️⃣9️⃣

好勁...

quit 左喇

我咁廢無用架喇...

又撚

隊友屈機

【晴報專訊】「瑪娃」剛剛在香港附近掠過，近日再傳本周五（8日）再有颱風威脅。天文台指，位於菲律賓以東海域的低壓區，會在未來一、兩日為該區帶來不穩定天氣。現時呂宋附近的低氣壓仍在發展中，需多等一、兩日監察才可判斷其路徑，以及是否會形成熱帶低氣壓。

多國氣象部門預料低壓區將升格為熱帶低氣壓，向偏西移動，靠近台灣南面的呂宋海峽入南海。日本氣象廳發出烈風警報，若未來24小時增強為熱帶風暴，將命名為「古超」。內地中央氣象台指該熱帶低氣壓集結在菲律賓馬尼拉東偏北方向約600公里，中心風力時速54公里，以約每小時15公里速度向西北方向移動。

d風係咪食屎大 咁鍾意星期六日先黎

星期五8號

55

星期日又十號

吊牙禾星期六去梅窩反牙

本身上星期六去澳門book 左巴黎人已經cancel 左
今個星期又黎

梅窩有咩玩？

梅窩玩乜 扑野扑野同扑野？

成班人去bbq 海灘同撚下狗咁

撚下你

你玩我隻狗，我又玩下你個碌

帶埋搞事去牙

gay

入面有間類似酒店 加$200可以帶埋隻狗入去訓

互射幾多次

養得狗刀系有米之人

依家又打風玩條撚咩

好波

每日一返屋企搞事就衝過黎歡迎好治癒

屋企睇阿狗輸波

抵啦

你8點出門6點先返
肚餓咪衝埋黎囉

張仔治療系踢法，佢踢利記愈多d咁既表現，我地就愈開心

點會牙，d 手足話跟熱血撚會好勁架

返到屋企仲要等我食完佢先有得食

仲衰過黑b

虐待動物
報左驚

新謝拉特

d 阿狗酸到

果然係同類先知對方諗咩

班阿狗為反而反
上年一人之力幫你地拎左足總杯啦
仲想點

咪係，又唔諗下自己隊波沉到得三次fa cup

Dembele, Keita and how the box-to-box midfielder has become the most tactically important position

We ramshit
Other side's box midfielder

Ramsey+Xhaka=World class

Block-to-block midfielder

想問今季霸氣杯邊個台播

Fox - now

又一day

又一day無甩頭髮

有20萬 可以做咩投資?

阿仙奴英超冠軍當做定期啦

呢幾日無覺好訓應該甩左唔少

橙

All in 騰訊ok?

手足你好似仲橙

岩岩肚餓先醒起無食晏

跟路狗買波啦

有路清無窮人

禾後生仲大把頭髮

New: Wenger: Kill the January transfer window p1r.es/2eFT50j #arsenal #afc

🚨 TRANSFER CENTRE 🚨

Coutinho "monumentally angry" at Liverpool 😠
Man Utd to revive Bale interest 🤔

More here: skysports.tv/YUqdDT

記得ching住深灣九號

後生、靚仔、律師、深灣9號

依家高普仲未tune過
tune完就唔同講法

Ross Barkley reportedly did not join Chelsea on deadline day because Antonio Conte's phone was turned off.

➡️ bbc.in/1QqNGBp

No 佢地鳩 up
住東區

應該即刻轉打雲加

迷普撚夠手足未

全po手足刀被U 撚緊

東區刀已經系有米之人

呢度大把手足要汁牛屎

日日執牛屎

好多大地主添

成個黃浩信咁樣

人地住東區 禾就住北區

新腥港人

撚夠未呀

人地日日對住維港，禾就日日對住班大陸狗

未

人地日日就講樓撚狗, 禾就日日對住對個MON JEALOUS

你又有女又有狗又有樓

倫敦都咁得閒咩

DEAL DONE: Diego Simeone has signed a new contract with Atlético Madrid until 2020. (Source: @atletienglish)

頭 2 日 training
刀冇人理
坐後面 hea 得閒答下 is ok

律師train乜春

U 律C 吊打全部手足啦

介紹下啲 practice group 牙
IT 牙
Biling 牙
少少 UK EU law
悶到仆街

爺爺會唔會教多廿年

Dllm

有矛手足想吊fyy🤤

貢型 自悲撚

食女個時唔見你話悶到仆街

有冇咁長命呀

阿post三大型男
路狗
禾清
OG

推咁快都知道肯定係成班偽毒講樓女

死左都問米繼續教

你米 8

最上鏡阿狗 - 域子

9 up
禾毒撚樣

禾

j都j左過百次

講大話要吊銷牌照

咩人黎, 有無相睇

可能干地摩佬退休雲加都仲教緊

馮鷹鷹

應該似無綫而家個套6C 劇入面個王浩信咁

老泥妹🤤

食朱千雪 食外父係侯賽因

食埋ALI添牙

咪 FF
見到周圍啲英撚咁型真係開始自卑

禾清好尾機

偽毒互含

禾仔確係勁

英撚型咩
又唔係好高大
反而個次去丹麥D人又高大又靚仔身型又靚著衫又好睇

AGGER

不過英撚D 樣一定好過智利

有冇手足有禾子老婆洗車張相

咁都有機抽水

高大著西裝已經型
講野又 whitty
唔怪得知啲港女出水

又J少個

British accent
d港女聽到把聲已經出水...

米8 堅持反山

是其是非其非姐

不了
瑞典撚先又型又風趣

見完真人仲屈我

禾 train 左咁耐都冇
之前間 firm 請左個 tutor 1v1 train 我英文
都係學唔到 accent

未去過
不過除左德國外對歐洲印象幾好
係係荷蘭比隻黑鬼係咁鬧fucking china
個時係架船到唔敢出聲

要浸既真係

Accent 難聽不了

半年德撚表示德撚高汁的說

好想學英文...
究竟仲有咩方法
其實傾計我應該係ok 既
但一講又有d 緊張

呢d細個學應該最好

睇下六個月之後有冇好啲

北歐唔少american accent
因為佢地喜american pop culture

Hk accent

細個懶
好難好似英國大 / i school 啲人咁好

係rostock 轉巴士
但又唔知巴士站係邊
我拎住部電話都未行到去
班人見到我行緊埋去就已經散開左

Kolasinac voted August Player of the Month
Read more at

宜家都興international accent架啦
講Singlish又咪風山水起

i school 個d 仲有女校個d

出得一場打閘

我best fd 個女朋友係新加坡人
完全聽唔明佢d 英文

我間 firm 要個個人談討都好似 british 咁
之前個頭 MK 左少少都要我剪

有冇圖睇下

黑碧>山

mk

想投張仔對利個場

好難聽
坡妹通常好煩

買Simeone 做乜
買佢個仔喇...

Liverpool motm

黑b 唔計

禾 > all

禾>=Beckham>>>> all

開始上master degree堂

讀書真係開心過做野

唔讀書唔做野最開心

禾子好靚仔

過一陣就悶啦

一路讀書一路返工

做咩咁 chur
Master 讀咩牙

阿仙奴領隊雲格堅持陣中王牌阿歷斯山齊士，從來都沒有離隊可能性。

Sport business

法國人= on9

正喎
其實係教咩

禾刀想讀master，但巧貴

Who got 4/10 and who got 8/10?

@philmcnulty hasn't held back in giving his England player ratings.

More here: bbc.in/2gzH2OU

張狗

未俾熱血撚TUNE 咋

Rich

之前儲左錢想讀
之後拎左黎去旅行

奧斯爾最突出的一環是傳球，而不是像夏薩特那樣持球突破製造殺機。於是很直白的問題來了：你如果認為奧斯爾應該是扛著全隊走的核心，那麼給了他舒服的環境沒有？他擅長傳球，結果隊友無球跑動接應不夠；他擅長致命一擊的輸送，結果球根本上不到他這個位置來；他並不長於防守，結果說他防守端貢獻不足，順便說一些氣質上的「務虛」的東西。你又讓他承擔王牌的角色，又不給像王牌那樣供著，那打不出來或「帶不動」是大概率事件，而那麼高的期待值又會帶來鋪天蓋地的指責。你可以說，奧斯爾憑什麼要求王牌的待遇？他或許是配不上，但既然如此，也就別以絕對王牌的期許去提各種苛刻的要求。

說到頭，如果你認為這是你手裡的王牌，那你是不是應該想盡辦法構建一個讓他舒適的整體？

大家覺得而家呢個陣容係唔係為奧斯爾去set?

Final yr 補習補足星期一至六 又要做fyp 會唔會太chur

4231 肯定係
不過雲加冇買啱人幫佢發揮

【信報財經新聞】土地註冊處資料顯示，嘉華(00173)香港仔深灣9號18號洋房，實用面積2788方呎，連57方呎平台、996方呎花園及車位，成交價1.394億元，實用呎價5萬元。

禾清又贏

今季前面係基奧特加拿卡, 會唔會發揮好D?
但中中無卡叔COOL波同帶波, 始終差D

NO

中間有卡叔做串連真係差好遠

要搵到對 functional central midfield pair
唔係要 ozil 返後做波

如果 midfield 唔 work ozil 踢邊算
中間三個 ramsey xhaka elneny/coq

中場中用住牛奶先啦
分分鐘效果唔錯

唔好啦會死架真係

4231冇防中即係玩完
而老野一定重用沙卡

沙卡幾時紅牌呀

4141 個時, OZIL 唔係踢邊咩, 好似好多人屌YAYA 放佢係邊無用

牛幻幾時先有後備

法國過咗一年已經無人叫佢做X朗了

有 xhaka 多一樣長傳分邊
同遠射

起碼 midfield work
宜家完全控唔到中場

仲多一張紅牌

一開始好多人 J 佢熱血

4-3-1-2又點睇

中場ramsey-coq/elneny-xhaka
攻中ozil
前鋒lacazette giroud

中國要踢下屆世界盃，今晚首先要喺世盃外亞洲區12強賽A組煞科戰作客贏卡塔爾，然後望天打卦烏茲別克同敘利亞輸波，再計得失球先有機會升上第三名踢附加賽。淨係形容都要咁長，證明機會都幾低啦，不過位於北京嘅國際關係學院教授殷儲就話中國肯肯定可以出線：「比賽背後有資本、政治、國際關係，足球唔係靠踢嘅。」
呢位教授講好多理論，首先話卡塔爾會放水畀中國：「比賽會比我哋想像中輕鬆好多，卡塔爾只會用60-80%力量，大家都係人，本來就冇乜希望，大可以做個順水人情。」
然後，殷教授仲話烏茲別克（主場對南韓）同敘利亞（作客對伊朗）輸波就基本：「南韓贏波對自己有好處，而且中國會欠南韓一個大人情，一高興隨時中超開放亞援名額，咁南韓球員咪有錢搵。伊朗同敘利亞冇錯係關係好，但伊朗有求於中國，因為特朗普上台後伊朗喺核問題有好大壓力，冇中國支持唔掂，而且中國嘅獨特影響力下，伊朗一定贏。」
仲未夠呀，殷教授分析埋中國喺附加賽都會贏：「如果對沙特阿拉伯，我覺得基本就打入世盃，因為實力本來都夠踢，背後再做啲工夫就掂，然後打加勒比海區球隊，國際足協一定全力幫中國出線，淨係轉播權、市場同遊客已經不得了。你話巴拿馬定中國踢世盃緊要啲？巴拿馬入100次都冇中國入一次咁緊要，足球就係生意。」
而且，吹水吹到唔知去咗邊嘅殷教授特登踩一踩香港隊：「東南亞球隊特別鍾意放水，為咗盤口，連0:0和香港都可以做得出，但係伊朗、南韓呢啲大國就講尊嚴，波斯人係千年文明國家，唔會好似阿拉伯人咁冇乜國家榮譽感。」

山7原來冇傷, 下場玻利維亞出到

唔夠 width
阿狗不嬲打翼同 overlap 閘

近4場都冇紅

不過呢個陣都好講求2邊閘既進攻能力
因為排呢個陣2邊側擊就要靠左右閘
因為其他人腳主要集中係中路

廢曬武功啦

近三場有幾多失誤以致失波？

同埋冇三中堅包位
我都係 prefer 433 or 4231

無啦，藍斯成日走太前

你直接講有幾多個

串連畀Xhaka同Ozil輪流試啦
Coq專心掃波
前面法國雙鋒，基奧特突前，佢背對龍門轉身慢，但二傳返後面畀Laca既化學作用幾強
左右無人情況下用Theo Alexis輪換Iwobi

佢最勁就自由 roam 爆上前
你限佢留後就變平凡工兵

問緊你呀

食晏只係食咗碗麵
依家頭暈暈

都係靠禾子回勇帶阿狗返前四

人唔笑

毒錯都吠

苦等這眼前人 賜予我身份

又點牙sp 風

沉左條女船

你平時食晏食好多

係3咁多條,邊條呀

新識

屌你免費幫公司ot 我簡直係模範員工

你返緊工
咩工牙

又沉SP船
你女人咩

又講女

呢個唔係sp啦
我屌過唔會沉的

平時食飯
今日只係食咗個四寶麵

屌喇星
喺新界返薄扶林真係好辛苦牙
朝朝5點半起身

直接問佢幾錢Q

又咩工唔使ot

仲要車費勁撚貴

Hku?

真毒搭唔到嘴

係pccw啲鋪做back office

I大

返工要幾耐

咁咪追人囉有咩稔
定唔捨得啲 SP

國家隊有球醫院波回傳玩鳩自己友門將

廚藝學院

邊個夠我奴性重
Lunch time都無去到食飯

佢屌完就會飛
死mk 黎

車費唔係問題
車程真係
又無能得坐

根本奧燒係差一把長頭髮

其他全部唔要都得呀
10換1都得呀

返學炸

撚屌vtc整到間嘢咁偏僻
7點半去到堅尼地城諗住搭小巴上去
屌喇星有60條友排緊隊

屌不到的女是最好的...

唔夠營養點生返頭髮

啲女發現 SP 風咁多 SP 點會認真同佢一齊

壓力太大小心脫髮牙

窮撚覺得車費好大問題

呢個真心想追
追完換畫

幾錢月薪先
人地要求既你就冇得揀姐,純粹未做晒就閃人啦

學唔返咪得

換畫
咁求其

點會知
Ig fb 所有野一條女都唔會po

請多過唔知幾多日會冇證書
走堂當曠課
連曠3日會直接當你退學

直接講有幾多個啦

有名你叫sp,風，唔通係好人咩

毒撚唔用ig+fb

你明唔明呀mk

屌喇星
上年喺shitty住hall都上唔到9點堂
宜家居然要晨貢早去到貢撚遠

有得揀,邊個想做好人

真係唔抵可憐

條路自己揀......

慘

你唔係曾經有過可憐佢既念頭呀嘛

好人有咩用

一萬多少少... 做完老細先笑笑口話唔洗做晒先走 夠鐘就走得

點會明
我又冇 sp
同一時間我剩係追一條女

禾清諗住認真同sp 風king 女
佢屌完呢件過兩日又追第二件啦

係金雞搭VAN仔快好多

大家唔好咁天真啦
點解無女呀
啲女唔係分唔勻
係有人一個霸幾條女呀
就好似香港啲樓咁
有一少部份人成棟成棟咁擁有呀

無後悔嘅
如果間嘢喺屋企樓下咪好啲囉
唯有問下老豆拎港島間屋嘅鎖匙

靚仔先有本事唔洗做好人

Quit la

咁單戀好撚慘既
不過我宜家覺得如果條女比佢追到仲慘

呢次認真呀

先返咗兩日學

咪你霸左囉屌
仲鬧返我地轉頭

理撚得你
我私有化一條就夠

吊佢老母

其實點解女要追
大家都鐘意對方既有d野就互相架啦

我會改啊

咁以後夠鐘就閃水啦
你返9-6

曾經佢好主動我唔珍惜
突然間就勁冷淡

咁大個仔未試過主動追女

收工都有人叫春

咁都係互相比 hints
Hang out
之後先一齊
咁都要 make effort 關心下人稔下做咩㗎
又唔係 sp

呢位巴打好似都有sp ga wor

大佬，你果條搭埋深灣9號，緊係一條就夠啦

通常要追係因為人地無中意過你而你中意人
情投意合真係唔洗追 係睇邊個講出口先

我開感情台比大家減壓

忍撚左一日

你兩個都係食屎狗

你比女溝開嘛
禾而家果個都追左個幾兩個月先正式一齊

屌奶星我大尾篤返九龍都未撚出聲喇

搏唔過真係唔好亂黎

講女

9半至6半
u幾錢一個月？

知己 而且得一個-_-
我當佢係好朋友 唔似你為扑野而建立關係

叫啦

8k

都係 flirt 下
如果 feel 到得既就睇邊個開口囉

下 扑野係等大家閒時多樣細藝做姐

你8k咁我得1k

手足如果第時想飛咗條女嘅話，介紹咗比我識先飛ok?

我gun機

路狗果啲 friends with benefits
同 boss with benefits

可能係你啲ex嚟

法國路狗語言偽藝唔錯

可能係佢老細嚟

成個po 既mk 浦曬頭

有埋你就齊人了

根本得佢

放飯
唔同你班 mk 講女

遲出糧多過7日係咪告得牙6c

得我真毒

Ok我潛了

呢樣問勞工處啦

U 肥西同jer b 同一分類

lets 互相吹捧！

遲啲想考pcll
有無咩要注意

佢迷雲應該要分類為弱智

我返0912-1800
$10835

轉工啦😑

gerb我真手足邊個笑佢我屌佢屎忽

大谷肥西，sub 谷弱智

你請我牙?

你 undergrad 定 jd

我之前未話叫你入我到做sales

跟路狗搵食

請禾

講完=.=?

LB

轉king 樓？，？

講樓你可以solo

你垃圾廢青捱唔住啦 我吾比人射波的

Uk llb?
冰間

不了，ryo 蛇，AS ching 同1蚊ching king算了

我返8放6 10000

5King 窮到pk

幾錢個月先

呃啦

YES 講女好D

2年前真係

又開埋d 9 topic

London
Pt咁讀兩年

吊 皮仔我同你差不多

我可以包到你輕鬆20k 真係要工作既時間4hrs左右

我做

=.=

請我

你成日射波 不了

請我 18k做3hrs

LLB 點 part time 兩年

你打機都爆粗點放心比d傻仔客你sell
又冇大冇細

是咪有5 會牙，禾唔返工先射波咋

手足有冇對過中電

返9個鐘😑

我話收少2k 實際工作時間變3hrs得5得牙

無
次次牛房都唔係我個team搞

禾要10k 夠，實施工作時間係0 hr 得唔得

今日中電黎收牛房煩撚過閪牙班撚屌

OK FD底 等我新年 逗埋30K先走得唔得

我依家個份係啊

halo

10k 搵撚信咩

呃你把撚 係雙糧花紅先多 之MA
3個月糧 半年一次花紅 半糧

老細加人工話出係allowance俾你呢招真係好撚狗閪

Kim永續艾力士...

吊你牙 邊有得咁 我分左3類
1.返足工 傻下傻下 冇怨言 好勤力（10-12k，6-7hrs）
2.會請假 醒目 冇怨言 懶散（12-15k，5-6hrs)
3.返足工 醒目 有怨言 好勤力（18-20k，4-5hrs)

聽講煩過政府佬
有機會都想見識下

中伏過了 雙糧又唔計

路狗入工又好搵 又可以射波 又可以屌埋老細

返邊頭 返幾點

雙糧就冇所謂
最慘係搵工攞唔返個個價

驗c咁驗
黎緊仲有2間CLP要交

屌埋老細係邊類?

做左幾耐

話轉就轉咩

我完成明呀屌
之前搵開2xk
但有3成左右係計allowance
搞到新工比人壓到得返1xk

黎緊3年唔旅行唔溝女儲錢搞生意喇

讀完cert有得駁上去

我比agent食左價,仲要係3個月約（可以續）
11月應該會開始搵工

所以話呢招真係好仆街 我就係驚咁

睇電視個套4個女仔3個bra,張繼聰都係做n賤仔後讀jd

Kob 你地做仔既準時10-7
我就唔定時係到 做得top sales 要幫我做下d report 同睇住條team 篤下灰咁 因為叻仔既真係3hrs內跑好一日條數了 之前有個仔搵27-28k 差d追到我人工 嬲嬲地cut 佢d客源 等佢最多20k左右 都唔得醒目

手足你係咪認錯人呀

過埋新年一定走兩年半啦
你圍返起 有14K~15K

禾蠢撚 教極唔識

Pcll city u hea d
Hku only if u undergrad hku / wanna be bar

又小器又成日食女又成日射波
跟你正傻仔

WHATAPP傾

想讀master

不過topup 都係second low

賣金

小氣過達哥

呢句真 成日搵鳩我笨
你老味 得閒SEND 句野叫入錢 我又ON99幫佢入 今日都未找數 狗黎

我公司請緊cs，9半到6半，跟下客，有時俾d 大陸狗屌下
20~25k，岩唔岩

冇 唔係你做多10年都冇30k

😑

佢講過好似係手機PLAN

我做牙 吊返d大陸狗

咁似層壓式個啲咁

HD仔 炸WO 大陸狗 我OK 陪開..

真屌定語言屌

貪你屎忽大咩 屌都屌女啦

你唔記得左我係連朋友都冇既咩
又冇生意頭腦
又冇膽,點做生意
我3年咩都唔做都冇本搞生意啦

唔洗求人 純通知屈鳩佢咁囉

傻喇男人屎忽好屌d嫁

我岩呀
快點請我

我做你朋友牙

學下股票

點屈先

你課金比我就考慮下比你做啦

如果唔係我仲讀緊書已經跪咗係路狗屋企門口求佢請我

即刻課

喂幫埋我入錢呀

唔洗degree，同grade 另一個都係asso
不過要著suit 同見客，見客9 up 下就得
有時會遇到d 大69 屌下，每日包有幾個鐘可以上連登

Fg 唔請

+1 步兵

肯定d講堆歪理變道理 唔講得太多 不過大公司嚟 唔係犯法野

依到啲手畜咁多筍工介紹，最衰我未讀完書

請我有degree

弱智好難請

走數好難請

屌
嬲

想知有冇比你屈過

有冇fin 背景？
Ryo 蛇做盤房應該ok

我即刻返工

分分鐘俾路狗呃過

點介紹你啊，俾d job 你做，你轉頭就話呢排唔忙得滯唔記得佐，下星期二先

炮縮下星期入mos搵你飲茶

叫埋拿狗

睇我就知我公司hea
咁岩有個cs 走左，要請人

我9up唔洗理我 低人工過我而家

一條友見客 sell你地d基金？

淨係識奶袋底
請唔請?

Ball

叫埋heiba

I do I do

ching 又係住大埔

唔會棄山

唔洗sell。冇佣的
見客吹下水咁，跟下單答下問題

錦田唔近錦上路返觀塘又點睇

1條友？

我以前做仔專屈新移民同後生仔

對上個同事做左6年
3x 歲結埋婚有壓力轉去銀行搵多d 先走

仆街到

係呀，如果關投資事我可能會一齊見
普通料就你一個見了

路狗

路狗返工示意圖

枱下面有女含緊

夏天 大汗撚 西裝 其他都無問題 陪開老細

我記得以前d新移民話自己唔識聽廣東話 我話你而家都講到廣東話 咁我繼續啦

石崗個邊?

我公司除左operation 同我部門外全部都係著老西
Operation 就唔見人，我地就見客果日先著老西

請我ok???

死廢老

迷禾唔請，智力有限

屌爭乜
我天水圍返清水灣

@禾確特工隊

黃浩信

告你誹謗牙

6c 特別例子

Full suit ar ma
我公司見我好大汗都放我一馬 可以換
34度見客 水人

梳牙，唔巧告禾

靚湯
牙milk開po吹奏下8:30套野

告到你破產牙

睇南韓雲加帶領我港輸波

我公司唔得啦，個po 主要係跟單同見客，一定要著
我部門就唔洗，不過冇請人了
Operation 就好低人工

天后？

炮台山

雲加牙金都係一本通書睇到老

開咗

又有靚湯

系

登左報未

普狗等收6c 信

完全冇提過靚湯 負皮左

要走資了

唔知呀 個cs 同事月尾先走

自膠

吊牙milk on99 開po都唔識

Topic名用返吊奶星啦 個名咁長

我錯了

使唔使開過

屌你老味路狗幫手推下啦

負皮左

要啦
Btw 有19抄post
［推到完場］燦爛的外母[2] 靚湯同家燕姐一樣咁白滑

有推

抄咩

抄禾個idea
明明禾一早想吹奏呢套野

on9

想問下 牙milk成日同我打機話我好雷係咩ec=.=

話你垃圾

想問下保蛇幾時出文

星期二

果個external programme?
2年9科＝極速自殺

Gdl?
真係唔熟 uk

立花子羚

沙卡咁快返去阿狗訓練

巧勤力

迪基亞射第一球魚流汗就入左

雲加簽辛祖吧

Kim forever

FYY

[quote[url]]
[/url]
FYY [/quote]

古代人用查子洗頭

又準備Uncharted 卡到12點

好想屌馮盈盈

真性情好撚正

iPad 佢唔化妝 無眉娘黎

London u搞既external programme
有朋友讀緊，part time兩年九科
第一年一出全部4字頭無再讀
Close book加範圍大

我屌

又食1過

法官大人

希望他們來年成績一直不理想

小器到

12m !!!

Uk law exam 不嬲 close book

拖得越耐越易射失

真係

辛祖屌你咩

why so on9

屌你老母

窒步真係最on9既射法

無撚用

補射個腳仲撚on9

我，有時都覺得自己太好人，但係已成習慣改唔到

仲要屈人未抄完暑期作業

辛祖我屌你老母

Alli

TVB 離撚地到
「德國人唔志在買樓，注重work life balance」
我屌佢老母，因為人地住根本唔撚係一個問題

窒步真係好少見會入

我都想唔志在買樓

係房聽住歌上波台好爽

kimout先定wengerout先

both la

達哥：what the fuck牙

Kim sir 一定好過個死廢老

Kim out 引入外國勢力

你呢垃圾阿咪又係外國勢力

Kim 食撚屎

死老嘢同廢金一齊死咗去吧啦

吊奶星，好撚sad

辛祖真係on撚鳩

做人老豆做到好勞氣
個女好唔聽教

冇可能

巴神？

禾仔醉勁

近排睇親既都係唔入多過入

我都係鍾意舒利亞個種射法

Kim 還我血汗機票錢

享利橫傳俾皮皮

辛祖好似不嬲都係咁射

所以咪廢

爭住射pen 屌佢老味

對東方個下

咁上鏡做model la

MK mui 先正

今時今日無曬MK妹喇，MK仔MK妹嘅時代一早過咗

Kim 踢乜撚343 睇到係咁平安鐘

個日食飯見到個
矮但對鞋勁高，大眼 con，gel甲
一路食一路扯

全部抄狗

我都想生女但真係驚唔夠十六就比mk仔中出左

無咗瞓喇柒頭嗰種味道，反正化兩下妝就一堆狗公，仲使撚MK咩

有冇鏡頭

條邊比人爆撚到仆街

我都想有女

D女比sp風吊晒

同阿仙奴一樣
正正經經你係西波守既咪4231

Mk 妹＞abc>偽泡look

今次窒3次全炒，好心就咪撚再窒，一腳射比人捉到路靚救冇辦法，依家窒完射球冇角度冇力度既中腰波出黎

廢老同牙Kim鬼識用343咩

屌 可能遲啲要去科學園 返工 車錢 食飯都貴一倍

偽泡最撚肉酸

旺中cheap之堡 > a&f holishitter > 泡狗

巧橙我都有機數碼港

傑志班人一比呀金用就廢曬🤦🏿‍♂️

之前intern 返科學園
絕望
每朝去中大轉車

廢老343斬左車鏝
幸福kim返韓國喇

係香港就係咁慘

五十蚊食狗飯

仔女嘅嘢，如果係唔聽教嘅，咪樣樣俾佢試下囉，俾佢玩到一樣鐘意嘅就唔會有時間咁早搞反叛
例如話教下佢打波呀玩下風帆去下唔同博物館呀之類，你本身乜都唔識就無計

當初老母返工放咗我去圖書館，之後就鐘意咗日日去圖書館自閉睇書

我返工來回都三個鐘以上

但屎城都贏唔到

當初老母返工放咗我係屋企，之後就鐘意左日日係屋企訓教做廢青

住邊牙

幼稚園開始教佢化妝收兵
到中學就乜都唔洗買俾佢，仲可以要佢提早俾家用屋企了

試過屯門返柴灣仲要朝八晚六，日日頭班車

關咩事，辛祖艾力士不嬲都係咁多料

傑志港超有3林，中場有華杜斯，條中場線根本就屈撚哂機

祝你個女第時係咁

吊搭西鐵見到個女仔好白又長腳，但有仔

me刀要2.5hr 啦

幸福金放真祖打乜位
睇到R晒頭

應該係中場中/攻擊中場，朱蛇都係咁擺

佢條仔落車了，可以視姦了

來回咁耐 再加埋 ot 放工都無時間做其他野了

比你望到濕晒

艾力士身後 攻中

對住有個高佬望住我

朱蛇季尾唔係放真祖箭頭咩

再ot 彩佢都傻啦
me 放工返到屋企都8點，食埋野真正自己時間得3個鐘

朱蛇成日擺辛祖踢中場架

上季季尾係正前鋒，因為朱力士傷左

343邊四個🤔

個段先入得多波

之前份工未試過八點返到屋企
好佩服同事 兩三點走
九點返工

究竟tong java點解可以變到咁，仲無恥過阿po啲偽毒

執雞咋嘛佢，同埋港超佢要屈頭鎚有幾難，有邊幾個後衛夠頂

出到亞洲賽/港隊就現形啦

#afc chief executive Ivan Gazidis has been appointed to UEFA's executive committee as a representative from the European Club Association.

試過連四更朝八到第二日下朝四點

唔覺馬拉防線高港超咁多

me 差唔多4個鐘